食緊提子糖

係

寓意酸葡萄

食緊第3粒..

請我食

唔得

咩牌子

係呀

HI-CHEW呀？唔知

我都想食

嚟我度我請你食

好啊

諗諗下都係唔好

小學生?

唔係
嚟緊dse

就係你偷咗我筒糖

屈？

還返筒糖比我呀

你上次食完我包朱古力我仲未叫你還

我食一粒咋喎 咩一包

唔篤灰了
驚你咸

你地好打耳

唔好打面🙏🏿

我打耳佢唔打耳

咸𠹌左